叫班藍絲廢老千奇咪係深圳叫雞dup骨，因住俾人行政拘留。

記住啦...今時唔同往日，以前叫雞dup骨都唔捉香港人，而家只捉香港人，英藉廢老都要小心

記得唔好係深圳叫雞dup骨